[皮膚問題] 求救 有冇巴絲用過呢兩支嘢

如題 小弟早幾日去咗睇荃灣黃文偉醫生諗住醫暗瘡
佢開咗D 藥、洗面同潤膚膏比我。
第一日效果唔錯但第二日朝早我用完佢開嗰支洗面同潤膚膏之後塊面同條頸好痕同好紅。
兼且個身有D紅色一點點我懷疑係藥物敏感。
由於尋日打風我去唔到覆診，今日去完佢又開咗第D藥同藥膏比我
唔知有冇巴絲用過以下呢啲嘢呢？
--------------------------------------------
左 潤膚膏 右 洗面

口服藥

仲有兩支搽嘅藥水同藥膏

有 第三張圖 左手邊個個 初頭用落搞笑 好似膠水 不過效果幾